\documentclass[10pt]{beamer}

%%%%%%%% tema e cor %%%%%%%%
\mode<presentation> {
\usetheme{Madrid}
\definecolor{UNBGreen}{rgb}{0.04706, 0.29997, 0.13725}
\usecolortheme[named=UNBGreen]{structure}
}


\input{config.tex}

%%%%%%%% titulo e subtitulo %%%%%%%%
\title{Análise comparativa de algoritmos de redução de artefatos 
metálicos aplicados a imagens de tomografia por raios X
} 

%%%%%%%% nome do autor %%%%%%%%
\author{
Bruna Medeiros da Silva
Gabriel Coelho da Silva}

\begin{document}
\input{files/pre-slides.tex}

%%%%%%%% slides %%%%%%%%
\section{Introdução} 
\input{files/introducao.tex}

\section{Objetivos}
\input{files/objetivos.tex}

\section{Metodologia}
\input{files/metodologia.tex}

\section{Resultados}
\input{files/resultados.tex}

%------------------------------------------------
%------------------------------------------------

%%%%%%%% referencias %%%%%%%%
\nocite{*}
\section{Referências}
\input{files/referencias.tex}


%%%%%%%% repete primeiro slide %%%%%%%%
%\begin{frame}
%\titlepage 
%\end{frame}


\end{document}